0423 確診大定細

3/3.5
大 1.9
細1.7

外遊 vs 本地 [-2.5/3]
外遊 1.7
本地 1.9

買2單，細

4宗
全外遊

0單 無事了

開估：

本港今日多2人確診 連續4日無新本地個案
23.04.2020 16:36

本港今日新增2宗新型冠狀病毒確診病例，都是輸入性病例，是連續四日沒有新的本地個案。目前累計確診宗數增至1035宗。

輸入性病